# Grupo de Infra da Mindsight

### Materiais aleatórios
https://www.udemy.com/course/docker-and-kubernetes-the-complete-guide/
 - Recomendado por Vinicius 
 
https://www.udemy.com/course/devops-mao-na-massa-docker-kubernetes-rancher/
 - Recomendado por André
 
https://www.youtube.com/watch?v=X48VuDVv0do
 - Recomendado por Moreira
	
https://www.youtube.com/channel/UCMUoZehUZBhLb8XaTc8TQrA

https://www.udemy.com/course/docker-mastery/

### Projetos aleátórios do Match
-- POCs feitas na bu do Match

https://gitlab.com/mindsight/kubernetes-poc

https://drive.google.com/file/d/1ewAcyS0VVLn6A2oxUXTH6LJbuAiUJ27P/view?usp=sharing

https://gitlab.com/mindsight/mindsight/-/merge_requests/1440

https://gitlab.com/mindsight/accessible-logic

